
\begin{titlepage}
		\begin{center}
			
			\textbf{МИНИСТЕРСТВО НАУКИ И ВЫСШЕГО ОБРАЗОВАНИЯ }
			
			
\textbf{			РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ}
			
			\textbf{федеральное государственное автономное образовательное учреждение высшего образования}
			%\vspace{0.5cm}
			
			\textbf{<<Национальный исследовательский Нижегородский госудраственный университет им. Н.И.Лобачевского>>}
			\vspace{0.25cm}
			
			Институт информационных технологий, математики и механики \\
			Кафедра программной инженерии
			\vfill
			
			\textsc{Отчет по лабораторной работе}\\[5mm]
			
			{\large Моделирование непрерывной случайной величины с заданным законом распределения}
			\bigskip
			
		\end{center}
	
			\vfill
		
		\newlength{\ML}
		\settowidth{\ML}{«\underline{\hspace{0.7cm}}» \underline{\hspace{2cm}}}
		\hfill\begin{minipage}{0.4\textwidth}
			Выполнил\\
			Студент гр. 381703-3
			\underline{\hspace{\ML}} К.\,Д.~Сизов\\
			«\underline{\hspace{0.7cm}}» \underline{\hspace{2cm}} 
		\end{minipage}%
		\bigskip
		
		\hfill\begin{minipage}{0.4\textwidth}
			Проверил\\
			\underline{\hspace{\ML}} Е.\,В.~Кудрявцев
			«\underline{\hspace{0.7cm}}» \underline{\hspace{2cm}}
		\end{minipage}%
		\vfill
		\vfill
		\vfill
		\vfill
		
		\begin{center}
			Нижний Новгород --- 2019
		\end{center}
	\end{titlepage} 
	